政府一直用納稅人嘅錢保護自己、拘捕市民

合理咩？
有無方法可以凍結政府資產，唔比佢哋任意揮fok?!

Pish